11蚊包 m記公投

豬柳強啦屌
魚柳包啊 可以多舊魚

鴨屎綠包呢

咩黎

豬柳強好乾,包皮又硬

牛油果？好似冇左啦喎

麥香雞去左邊

好難食 狗也不屌